男朋友唔想要BB, 應唔應該飛左佢

是咁的
我地一開始係埋一齊係唔想要BB既
想一直二人世界
但係同佢相處耐左
就想生番個
我知你地會屌我話女人好善變
不過我真係好想有自己家庭
但係男朋友死都唔想生
我應唔應該搵過另一個

應該

感建分

講真，唔好害你男朋友

This

我同你生, 比返小小補品費就ok

生定唔生係任何couple最首要有共識的事情。
都唔理經濟呀，生活夾唔夾，未來光唔光明之類。

因為呢樣野，唔係講緊遷唔遷就，假如佢遷就左你要生，佢都唔會有心湊。最後好多argue，彈一句係氣要生咋嘛又唔係我。

但反之你唔生就一生遺憾。人生冇左一部分。

如果仲後生就算罷啦，next.

男人係唔會有bb

不過我真係好想有自己家庭

你好想？有冇諗過對方唔想？我係指你嘅仔女跟本唔想出世，有冇諗過佢生活得唔開心，跟住問你點解要生佢出嚟？咁你點答？答佢因為生你出嚟就可以滿足到自己想有家庭嘅慾望？問題係佢唔想有你哩個家庭喎！咁想要家庭不如去露宿者之家吖！

btw，男人同男人點生仔？

生，唔得既搵人借種，唔好落入老鼠烏托邦嘅陷阱

補充: 你哋嘅賓周只可以插落對方屎忽度，射精喺屎忽係唔會生到仔架，一定要射落閪窿先得，可惜你哋有。

我係絲, 我冇JJ

分得

屌你咪撚害你男朋友啦

大個你就知有個家庭對我地女仔黎講好重要

等你生完就知窮人生仔有幾犯賤
真係戥你個仔可憐

我餐餐m記加大

咁揾個想有bb既一齊咪得

呢啲嘢逼唔到
佢唔想生你永遠都叫唔到佢生

好好笑啊

男人都生到架咩

正解

你係想同佢生番個定係你想生番個先？
如果係想同佢生番個，佢唔想生你逼唔到
如果係你淨係想生番個，咁咪搵過個